{
  "_comment": "中文翻译字典 - Chinese Translation Dictionary",
  "Home": "首页",
  "About Us": "关于我们",
  "Product": "产品",
  "Services": "服务",
  "Blog": "博客",
  "Contact Us": "联系我们",
  "Featured Products": "精选产品",
  "All Products": "所有产品",
  "View Our Products": "查看我们的产品",
  "Press Brake": "折弯机",
  "Shearing Machine": "剪板机",
  "Shearing Machines": "剪板机",
  "Fiber Laser Cutting Machine": "光纤激光切割机",
  "Laser Cutting Machines": "激光切割机",
  "Plate Rolling Machine": "卷板机",
  "Plate Rolling Machines": "卷板机",
  "Punching machine": "冲床",
  "Punching Machine": "冲床",
  "Four-Column Hydraulic Press Machine": "四柱液压机",
  "Four-Column Hydraulic Press": "四柱液压机",
  "Hydraulic Presses": "液压机",
  "Mechanical Blade": "机械刀片",
  "Bending Machine Mold": "折弯机模具",
  "Blades & Knives": "刀片",
  "Molds & Dies": "模具",
  "Electro-hydraulic CNC Press Brake": "电液数控折弯机",
  "Heavy-duty Press Brake": "重型折弯机",
  "Torsion-synchro NC Press Brake": "扭轴同步数控折弯机",
  "Robotic Press Brake": "机器人折弯机",
  "Tandem Press Brake": "串联折弯机",
  "Guillotine Shear": "剪板机",
  "Swing Beam Shearing Machine": "摆式剪板机",
  "Single Table Fiber Laser Cutting Machine": "单工作台光纤激光切割机",
  "Double Table Fiber Laser Cutting Machine": "双工作台光纤激光切割机",
  "Series Fully Enclosed Laser Cutting Machine": "全封闭激光切割机",
  "Exchange Table Plate Tube Integrated Laser": "交换台板管一体激光切割机",
  "Full-Protection Interactive Table Panel Tube Integrated Laser": "全防护交互台板管一体激光切割机",
  "Single Panel Tube Integrated Laser Cutting": "单台板管一体激光切割",
  "Tube Laser Cutting Machine": "管材激光切割机",
  "W11 Three-roller Plate Rolling Machine": "W11三辊卷板机",
  "W11S Universal Veneer Reeling Machine": "W11S万能卷板机",
  "Shearing Machine Blade": "剪板机刀片",
  "CNC Bending Machine Mold": "数控折弯机模具",
  "Press Brake Flattening Die": "折弯机整平模",
  "Slitting Round Blade": "分切圆刀片",
  "Rolling Shear Slitting Blade": "滚剪分条刀片",
  "Toothed Blade": "齿形刀片",
  "Rolling Knife": "滚刀",
  "Chipper Blades": "削片刀",
  "Crusher Blade": "破碎机刀片",
  "Slow Crusher Blade": "慢速破碎机刀片",
  "Corrugated Paper Cutter": "瓦楞纸切刀",
  "Ink Knife": "油墨刀",
  "Welcome to Rucheng —": "欢迎来到如程 —",
  "Your Trusted Partner in Sheet Metal Fabrication": "您值得信赖的钣金加工合作伙伴",
  "About our company": "关于我们公司",
  "Company Overview": "公司概况",
  "About Rucheng Technology": "关于如程科技",
  "Rucheng Technology was established with a vision to revolutionize sheet metal fabrication.": "如程科技的成立愿景是革新钣金加工行业。",
  "Knowledgeable and young team.": "知识渊博的年轻团队",
  "Advanced production equipment.": "先进的生产设备",
  "Strong product design ability.": "强大的产品设计能力",
  "Advanced management mode.": "先进的管理模式",
  "Wide range of product applications.": "广泛的产品应用",
  "Tailor-made personalized products.": "量身定制的个性化产品",
  "Guarantee excellent product quality.": "保证卓越的产品质量",
  "Good after-sales service.": "良好的售后服务",
  "More About": "了解更多",
  "Learn More": "了解更多",
  "Why choose us": "为什么选择我们",
  "Quality Guarantee": "质量保证",
  "Every product is backed by a 1-year guarantee for any quality issues.": "每件产品都享有一年质量保证。",
  "Competitive Price": "有竞争力的价格",
  "Due to our batch manufacturing, we will have a lower price with best quality machines.": "由于我们批量生产，我们将以更低的价格提供最优质的机器。",
  "Technical Support": "技术支持",
  "When a breakdown occurs, our technicals are on call for both online & onsite correction.": "当发生故障时，我们的技术人员随时待命，提供在线和现场维修。",
  "Expert Solutions": "专家解决方案",
  "We will provide you professional expert suggestions for your required machine.": "我们将为您所需的机器提供专业的专家建议。",
  "All Solutions": "所有解决方案",
  "Get A Solution For All Industries": "为所有行业提供解决方案",
  "Projects Completed": "完成的项目",
  "Work Employed": "雇用的工人",
  "Work facilities": "工作设施",
  "Company Founded": "公司成立",
  "Global Expansion": "全球扩张",
  "Expanded our presence to over 50 countries worldwide.": "我们的业务已扩展到全球50多个国家。",
  "Launched our first CNC bending machine with advanced automation features.": "推出首台具有先进自动化功能的数控折弯机。",
  "Explore Recent Work": "探索近期作品",
  "Buying customers from all over the world": "来自世界各地的购买客户",
  "Export to Kuwait": "出口到科威特",
  "Export to UAE": "出口到阿联酋",
  "Export to Vietnam": "出口到越南",
  "Export to India": "出口到印度",
  "What our client say": "客户评价",
  "Happy With Customers & Clients": "客户满意度高",
  "I am very happy and proud to be working with this company. I think it's a very efficient and professional company. Good luck and success to your company!": "我很高兴也很自豪能与这家公司合作。我认为这是一家非常高效和专业的公司。祝贵公司好运和成功！",
  "John Doe": "约翰·多伊",
  "CEO": "首席执行官",
  "\"Such a useful machine! Oh no, it's not just a machine, it's the result of our choice to cooperate with you and the testimony of our continued cooperation!\"": "\"如此有用的机器！哦不，这不仅仅是一台机器，这是我们选择与您合作的结果，也是我们持续合作的见证！\"",
  "— Latest Articles Updated Daily —": "— 每日更新的最新文章 —",
  "We Are Here To Learn You More From Blog": "我们在这里通过博客让您了解更多",
  "Our Blog": "我们的博客",
  "Latest News & Insights": "最新资讯与见解",
  "Stay updated with the latest industry trends, technical insights, and company news from Rucheng Technology.": "及时了解如程科技的最新行业趋势、技术见解和公司新闻。",
  "Discover valuable insights about industrial machinery, maintenance tips, and industry best practices.": "发现有关工业机械、维护技巧和行业最佳实践的宝贵见解。",
  "How about Rucheng Technology?": "如程科技怎么样？",
  "Details determine quality": "细节决定质量",
  "READ MORE >>": "阅读更多 >>",
  "READ MORE »": "阅读更多 »",
  "Next »": "下一页 »",
  "February 11, 2022": "2022年2月11日",
  "• No comments": "• 暂无评论",
  "How to maintain the laser cutting machine?": "如何维护激光切割机？",
  "Maintenance of laser cutting machine": "激光切割机的维护",
  "February 23, 2022": "2022年2月23日",
  "Laser cutting machine has high efficiency and low cost, saving labor costs": "激光切割机效率高、成本低，节省人工成本",
  "March 14, 2022": "2022年3月14日",
  "CNC bending machine compensation mode to choose mechanical compensation or hydraulic compensation?": "数控折弯机补偿模式选择机械补偿还是液压补偿？",
  "A comprehensive guide to choosing the right compensation system for your CNC bending operations.": "选择适合您的数控折弯操作的补偿系统的综合指南。",
  "How does the bending machine work?": "折弯机如何工作？",
  "Introduction of bending machine": "折弯机介绍",
  "February 24, 2022": "2022年2月24日",
  "Maintenance and maintenance of shears": "剪板机的维护保养",
  "Essential maintenance tips and best practices for keeping your shearing equipment in optimal condition.": "保持剪板设备处于最佳状态的基本维护技巧和最佳实践。",
  "Discover how modern laser cutting technology can significantly reduce your operational costs while improving efficiency.": "了解现代激光切割技术如何在提高效率的同时显著降低运营成本。",
  "CATEGORIES": "分类",
  "Categories": "分类",
  "Professional Industrial Solutions": "专业工业解决方案",
  "We provide comprehensive manufacturing equipment and technical services to help your business achieve excellence in production efficiency and quality control.": "我们提供全面的制造设备和技术服务，帮助您的企业在生产效率和质量控制方面达到卓越。",
  "Explore Our Services": "探索我们的服务",
  "Our Core Services": "我们的核心服务",
  "Comprehensive solutions for modern manufacturing needs": "现代制造需求的综合解决方案",
  "Equipment Manufacturing": "设备制造",
  "High-quality industrial machinery including press brakes, laser cutters, and specialized manufacturing equipment.": "高品质工业机械，包括折弯机、激光切割机和专业制造设备。",
  "Custom design and engineering": "定制设计和工程",
  "Precision manufacturing": "精密制造",
  "Quality assurance testing": "质量保证测试",
  "Technical documentation": "技术文档",
  "Comprehensive technical support and maintenance services to ensure optimal equipment performance.": "全面的技术支持和维护服务，确保设备最佳性能。",
  "24/7 technical assistance": "24/7技术援助",
  "Preventive maintenance": "预防性维护",
  "Repair and replacement": "维修和更换",
  "Training and certification": "培训和认证",
  "Consulting Services": "咨询服务",
  "Expert consulting to optimize your manufacturing processes and improve operational efficiency.": "专家咨询优化您的制造流程并提高运营效率。",
  "Process optimization": "流程优化",
  "Equipment selection": "设备选型",
  "Workflow analysis": "工作流程分析",
  "Performance improvement": "性能改进",
  "Custom Solutions": "定制解决方案",
  "Tailored solutions designed to meet your specific manufacturing requirements and challenges.": "量身定制的解决方案，旨在满足您的特定制造要求和挑战。",
  "Custom equipment design": "定制设备设计",
  "Integration services": "集成服务",
  "Specialized modifications": "专业改装",
  "Turnkey solutions": "交钥匙解决方案",
  "Training Programs": "培训计划",
  "Comprehensive training programs to ensure your team can operate equipment safely and efficiently.": "全面的培训计划，确保您的团队能够安全高效地操作设备。",
  "Operator training": "操作员培训",
  "Safety protocols": "安全协议",
  "Maintenance procedures": "维护程序",
  "Certification programs": "认证计划",
  "Global Support": "全球支持",
  "Worldwide support network ensuring you receive assistance wherever your operations are located.": "全球支持网络，确保您无论在何处运营都能获得援助。",
  "International service": "国际服务",
  "Local partnerships": "本地合作伙伴",
  "Remote diagnostics": "远程诊断",
  "Spare parts supply": "备件供应",
  "Our Service Process": "我们的服务流程",
  "A systematic approach to delivering excellence": "提供卓越服务的系统方法",
  "Consultation": "咨询",
  "We begin with a thorough consultation to understand your specific needs, challenges, and objectives.": "我们首先进行全面咨询，了解您的具体需求、挑战和目标。",
  "Analysis": "分析",
  "Our experts analyze your current processes and identify opportunities for improvement and optimization.": "我们的专家分析您当前的流程，并确定改进和优化的机会。",
  "Solution Design": "解决方案设计",
  "We design customized solutions that address your specific requirements and deliver measurable results.": "我们设计定制解决方案，满足您的特定要求并交付可衡量的结果。",
  "Implementation": "实施",
  "Our team ensures smooth implementation with minimal disruption to your operations.": "我们的团队确保顺利实施，将对您运营的干扰降至最低。",
  "Support": "支持",
  "Ongoing support and maintenance to ensure optimal performance and long-term success.": "持续的支持和维护，确保最佳性能和长期成功。",
  "Technology & Innovation": "技术与创新",
  "Cutting-edge technology driving manufacturing excellence": "推动制造卓越的尖端技术",
  "Advanced Automation": "先进自动化",
  "State-of-the-art automation systems that improve efficiency, reduce errors, and increase productivity.": "最先进的自动化系统，提高效率、减少错误并提高生产力。",
  "Precision Engineering": "精密工程",
  "High-precision manufacturing processes ensuring consistent quality and reliable performance.": "高精度制造流程，确保一致的质量和可靠的性能。",
  "Smart Monitoring": "智能监控",
  "Intelligent monitoring systems providing real-time data and predictive maintenance capabilities.": "智能监控系统，提供实时数据和预测性维护功能。",
  "Energy Efficiency": "能源效率",
  "Energy-efficient solutions that reduce operational costs while maintaining high performance standards.": "节能解决方案，在保持高性能标准的同时降低运营成本。",
  "Quality Control": "质量控制",
  "Comprehensive quality control systems ensuring every product meets the highest standards.": "全面的质量控制系统，确保每件产品都符合最高标准。",
  "Digital Integration": "数字化集成",
  "Seamless integration with existing systems and Industry 4.0 technologies for enhanced connectivity.": "与现有系统和工业4.0技术无缝集成，增强连接性。",
  "Ready to Transform Your Manufacturing?": "准备好改造您的制造业了吗？",
  "Let's discuss how our services can help you achieve your production goals and improve your operational efficiency.": "让我们讨论我们的服务如何帮助您实现生产目标并提高运营效率。",
  "Get Started Today": "立即开始",
  "WE'D LOVE TO HEAR FROM YOU": "我们很想听到您的声音",
  "Send us a Message": "给我们发送消息",
  "OUR CONTACT DETAILS": "我们的联系方式",
  "Shiqiu Industrial Zone, Lishui District,": "溧水区石湫工业园区，",
  "Shiqiu Industrial Zone, Lishui District, Nanjing City, Jiangsu Province": "江苏省南京市溧水区石湫工业园区",
  "Ru Cheng": "如程",
  "Rucheng": "如程",
  "Submit": "提交",
  "Our Core Values": "我们的核心价值观",
  "Quality Excellence": "卓越品质",
  "We maintain the highest standards of quality in every product we manufacture.": "我们在每一件制造的产品中都保持最高的质量标准。",
  "Customer Focus": "以客户为中心",
  "Our customers' success is our success. We prioritize their needs above all.": "客户的成功就是我们的成功。我们将客户需求放在首位。",
  "Innovation": "创新",
  "We continuously innovate to provide cutting-edge solutions for our customers.": "我们不断创新，为客户提供尖端解决方案。",
  "Teamwork": "团队合作",
  "We believe in the power of collaboration and mutual respect among our team.": "我们相信团队之间协作和相互尊重的力量。",
  "Our Journey": "我们的历程",
  "Our Mission": "我们的使命",
  "Our Vision": "我们的愿景",
  "Our Expert Team": "我们的专家团队",
  "Our team consists of experienced engineers, skilled technicians, and dedicated professionals who are passionate about delivering the best solutions to our customers.": "我们的团队由经验丰富的工程师、熟练的技术人员和敬业的专业人员组成，他们热衷于为客户提供最佳解决方案。",
  "Engineering Team": "工程团队",
  "Production Team": "生产团队",
  "After-sales Team": "售后团队",
  "R&D & Innovation": "研发与创新",
  "Certifications & Awards": "认证与奖项",
  "ISO 9001:2015": "ISO 9001:2015",
  "Quality Management System Certification": "质量管理体系认证",
  "CE Certification": "CE认证",
  "European Conformity Mark": "欧洲合格标志",
  "Industry Excellence Award 2023": "2023年行业卓越奖",
  "Best Manufacturer": "最佳制造商",
  "Technology Innovation": "技术创新",
  "Manufacturing Excellence": "制造卓越",
  "After-sales Service": "售后服务",
  "Advanced CNC press brake with electro-hydraulic system for precise bending operations.": "采用电液系统的先进数控折弯机，用于精确折弯操作。",
  "Robust press brake designed for heavy-duty industrial applications.": "专为重型工业应用设计的坚固折弯机。",
  "Synchronized torsion bar system for consistent and accurate bending results.": "同步扭杆系统，提供一致且精确的折弯结果。",
  "Automated press brake with robotic integration for enhanced productivity.": "集成机器人的自动化折弯机，提高生产力。",
  "High-capacity tandem press brake for large-scale production requirements.": "大容量串联折弯机，满足大规模生产需求。",
  "High-precision guillotine shear with advanced control system for clean cutting operations.": "具有先进控制系统的高精度剪板机，用于清洁切割操作。",
  "Hydraulic swing beam shearing machine with NC control system for precision sheet metal cutting.": "配备数控系统的液压摆式剪板机，用于精密钣金切割。",
  "Hydraulic punching machine for precision hole punching in metal sheets and plates.": "液压冲床，用于在金属板材上精确打孔。",
  "Modern fiber laser cutting machine with single table design for efficient processing.": "采用单工作台设计的现代光纤激光切割机，高效加工。",
  "Advanced double table fiber laser cutting system for continuous production.": "先进的双工作台光纤激光切割系统，实现连续生产。",
  "Fully enclosed laser cutting machine with enhanced safety and precision.": "全封闭激光切割机，增强安全性和精度。",
  "Advanced exchange table system for continuous plate and tube processing.": "先进的交换台系统，用于连续板管加工。",
  "Full-protection interactive table system for advanced laser cutting applications.": "全防护交互台系统，用于先进的激光切割应用。",
  "Integrated laser cutting system for both flat panels and tubes.": "集成激光切割系统，适用于平板和管材。",
  "Specialized laser cutting machine designed for tube and pipe processing.": "专为管材加工设计的专业激光切割机。",
  "Three-roller plate rolling machine for precise metal plate forming.": "三辊卷板机，用于精密金属板成型。",
  "Universal veneer reeling machine for various material processing applications.": "通用卷板机，适用于各种材料加工应用。",
  "Heavy-duty four-column hydraulic press for industrial pressing applications.": "重型四柱液压机，用于工业压制应用。",
  "Professional shearing machine blades for clean cutting operations.": "专业剪板机刀片，用于清洁切割操作。",
  "Precision mold components for CNC bending machine applications.": "精密模具组件，用于数控折弯机应用。",
  "Professional flattening dies for press brake operations.": "专业整平模，用于折弯机操作。",
  "High-quality round blades for precision slitting operations.": "高品质圆刀片，用于精密分切操作。",
  "Precision slitting blades for rolling shear applications.": "精密分切刀片，用于滚剪应用。",
  "Precision toothed blades for specialized cutting applications.": "精密齿形刀片，用于专业切割应用。",
  "Serrated rolling knives for specialized cutting applications.": "锯齿滚刀，用于专业切割应用。",
  "Professional chipper blades with comb-like design for material processing.": "专业削片刀，采用梳状设计用于材料加工。",
  "Heavy-duty crusher blades for material processing applications.": "重型破碎机刀片，用于材料加工应用。",
  "Heavy-duty crusher blades with multiple oval slots for material crushing.": "带多个椭圆槽的重型破碎机刀片，用于材料破碎。",
  "Specialized cutting rings for corrugated paper processing.": "专业切割环，用于瓦楞纸加工。",
  "Specialized ink knife for printing and coating applications.": "专业油墨刀，用于印刷和涂布应用。",
  "Electro-hydraulic system": "电液系统",
  "CNC precision control": "数控精密控制",
  "Advanced safety features": "先进安全功能",
  "Heavy-duty construction": "重型结构",
  "Industrial-grade reliability": "工业级可靠性",
  "High tonnage capacity": "高吨位容量",
  "Torsion-synchro system": "扭轴同步系统",
  "CNC precision": "数控精度",
  "Synchronized operation": "同步操作",
  "Robotic arm automation": "机械臂自动化",
  "Advanced control system": "先进控制系统",
  "Enhanced safety features": "增强的安全功能",
  "Dual machine configuration": "双机配置",
  "High production capacity": "高生产能力",
  "Continuous operation": "连续操作",
  "Hydraulic drive system": "液压驱动系统",
  "NC back gauge system": "数控后挡料系统",
  "Precision cutting": "精密切割",
  "Swing beam cutting action": "摆式切割动作",
  "NC control technology": "数控技术",
  "Professional shearing": "专业剪切",
  "Hydraulic operation": "液压操作",
  "Manual foot pedal operation": "手动脚踏操作",
  "High punching force": "高冲压力",
  "Fiber laser technology": "光纤激光技术",
  "Single table design": "单工作台设计",
  "High cutting speed": "高切割速度",
  "Double table system": "双工作台系统",
  "Automated material handling": "自动物料搬运",
  "High efficiency operation": "高效运行",
  "Fully enclosed design": "全封闭设计",
  "Safety protection system": "安全防护系统",
  "High precision laser": "高精度激光",
  "Exchange table system": "交换台系统",
  "Panel and tube cutting": "板管切割",
  "Automated feeding system": "自动送料系统",
  "Interactive table design": "交互台设计",
  "Panel and tube integration": "板管一体",
  "Full protection system": "全防护系统",
  "Integrated system design": "集成系统设计",
  "Plate and tube processing": "板管加工",
  "Integrated control panel": "集成控制面板",
  "Tube and pipe cutting": "管材切割",
  "Track-mounted system": "轨道式系统",
  "Versatile tube sizes": "多种管材尺寸",
  "Three-roller system": "三辊系统",
  "Precise plate forming": "精密板材成型",
  "Adjustable roller positions": "可调辊位",
  "Veneer processing": "单板加工",
  "Extended working length": "加长工作长度",
  "Versatile applications": "多功能应用",
  "Four-column design": "四柱设计",
  "High productivity": "高生产力",
  "Robust construction": "坚固结构",
  "Sharp cutting edges": "锋利切割边缘",
  "High wear resistance": "高耐磨性",
  "Professional quality": "专业品质",
  "Precision ground": "精密研磨",
  "Multiple sizes available": "多种尺寸可选",
  "Durable construction": "耐用结构",
  "Mold components": "模具组件",
  "High precision cutting": "高精度切割",
  "Multiple die options": "多种模具选择",
  "Press brake application": "折弯机应用",
  "Bending applications": "折弯应用",
  "Flattening operation": "整平操作",
  "Round blade design": "圆刀片设计",
  "Precision cutting capability": "精密切割能力",
  "Industrial applications": "工业应用",
  "Clean cutting edges": "清洁切割边缘",
  "High cutting accuracy": "高切割精度",
  "Multiple sizes": "多种尺寸",
  "Serrated edges": "锯齿边缘",
  "Specialized cutting": "专业切割",
  "High production efficiency": "高生产效率",
  "Serrated edge design": "锯齿边缘设计",
  "Material processing": "材料加工",
  "Robust design": "坚固设计",
  "Comb-like design": "梳状设计",
  "Professional finish": "专业表面处理",
  "Industrial-grade construction": "工业级结构",
  "Heavy-duty design": "重型设计",
  "Material crushing": "材料破碎",
  "Multiple oval slots": "多个椭圆槽",
  "Multiple hole patterns": "多种孔型",
  "Circular design": "圆形设计",
  "Paper processing": "纸张加工",
  "Specialized design": "专业设计",
  "Printing applications": "印刷应用",
  "Coating machinery": "涂布机械",
  "Notched edges": "缺口边缘",
  "Universal design": "通用设计",
  "Central bore mounting": "中心孔安装",
  "Central keyway mounting": "中心键槽安装",
  "Interlocking design": "互锁设计",
  "Interlocking mechanism": "互锁机构",
  "Stepped profile design": "阶梯轮廓设计",
  "Polished finish": "抛光表面",
  "Polished surface": "抛光表面",
  "Multiple mounting holes": "多个安装孔",
  "Compact unit": "紧凑单元",
  "Digital control panel": "数字控制面板",
  "Precision measurement scale": "精密测量刻度",
  "CE safety certified": "CE安全认证",
  "FORTOM brand technology": "FORTOM品牌技术",
  "Nanjing Rucheng Technology Co., Ltd. is a modern management enterprise that produces all kinds of ordinary and CNC bending machines, plate shears, laser cutting machines and supporting knives and molds. We have a number of knowledgeable and young teams dedicated to the development of sheet metal processing machine tools.": "南京如程科技有限公司是一家生产各类普通及数控折弯机、剪板机、激光切割机及配套刀具模具的现代化管理企业。我们拥有一批知识渊博、年轻的团队，致力于钣金加工机床的开发。",
  "To provide innovative, high-quality sheet metal fabrication solutions that empower our customers to achieve excellence in their manufacturing processes while maintaining the highest standards of reliability and efficiency.": "为客户提供创新、高质量的钣金加工解决方案，帮助客户在制造过程中实现卓越，同时保持最高标准的可靠性和效率。",
  "Founded with a vision to revolutionize the sheet metal fabrication industry, Rucheng Technology has grown from a small workshop to a leading manufacturer of precision machinery. Our commitment to innovation, quality, and customer satisfaction has made us a trusted partner for businesses worldwide.": "如程科技成立时怀揣着革新钣金加工行业的愿景，已从一家小型车间发展成为精密机械的领先制造商。我们对创新、质量和客户满意度的承诺使我们成为全球企业值得信赖的合作伙伴。",
  "To be the global leader in sheet metal fabrication technology, recognized for our innovation, quality, and commitment to customer success, while contributing to the advancement of manufacturing excellence worldwide.": "成为钣金加工技术的全球领导者，以我们的创新、质量和对客户成功的承诺而闻名，同时为全球制造卓越的进步做出贡献。",
  "Your name*": "您的姓名*",
  "Email Address*": "电子邮箱*",
  "Give us your need as specific as possible*": "请尽可能详细地告诉我们您的需求*",
  "Precision hole making": "精密制孔",
  "Our company adheres to the business philosophy of \"sincere life, conscientious work, quality first, reputation first, excellent service\". If you have any questions, please feel free to get in touch with us in the following ways!": "我公司秉承\"真诚做人、用心做事、质量第一、信誉第一、服务至上\"的经营理念。如有任何疑问，请随时通过以下方式与我们联系！"
}